如何克服戀愛之中的焦慮感同患得患失？

同男朋友一開始就long d 而家7個月
啱啱開始熱戀嗰陣好開心 好夾
到左而家 都仲係好鍾意大家 仲有熱戀嘅感覺
中間經過幾次爭吵（有大有細，最嚴重cut contact左10日）
而家性格上已經磨合到 會包容對方同改善自己
亦已經搵到相處方式 慢慢調整到聯絡大家同見面嘅節奏
係一段認真嘅感情 希望可以一直行落去
但問題就係 幾個月前開始 我會好焦慮 好驚失去佢 明明無發生咩事 我都會好擔心失去佢
我地平時都係夜晚放工放學先開始send msg
但有時日間我唔聯絡佢嘅話 我都會有d唔舒服
例如尋日lunchtime佢會問我食飯未 但今日無問 我就會有d唔舒服 我知道係自己問題 （勿屌 ）
我犯好多女仔都會犯嘅錯 就係需要好多事來證明男朋友嘅愛 而男人覺得呢d野在心中 講一次就夠
例如有時我想佢講好掛住你 好想見你 特登嗲佢想佢tum
佢都係無乜情趣嘅人 所以有時我會有d𤷪
但呢d唔會對我地相處造成問題 我地相處得好好
但只係我自己無安全感 我甚至會時不時就想像佢同我講分手嘅場景 自己喊嘅場景
見到d文字 睇d電影 都會聯想到我地
有時佢打俾我 我會好開心 但都會有壓力 怕自己講唔好野 會令佢覺得無聊
而且有時wtsapp都會好小心翼翼 怕自己講左d佢唔會覆嘅野 會避重就輕 所以有時有d野想講但會唔講
但其實呢d都係我自己嘅心理缺憾
男朋友從來唔會玩失蹤 唔會唔覆 好有交帶 我地每日都會講電話 每個禮拜一齊打機睇戲 每次都係開心
佢真係一個滿分嘅男朋友 我覺得好幸運可以遇到佢 唔想失去佢 我想豐富自己嘅生活 做一個更好嘅人 一齊同佢進步
但我覺得自己呢種心理好影響自己情緒 亦都令自己享受唔到戀愛嘅快樂
我覺得一部分原因係long d 如果可以定期見到呢個人 例如每個weekend都會見 個心會定好多 但我相信其餘原因都係我心理問題
我好想同呢個人行落去 所以想問下各位 點樣可以克服呢種焦慮感？

多謝各位

我就單身既
可能因為太悶太寂莫 所以我都會有呢種焦慮感(對朋友or心儀對象) 我既意見係自己太悶啦 太forcus係一件事到 所以會咁
我留意到只要自己有野做 根本就無咩野 比你參考下。

其實我都諗過 我覺得係因為自己全部心機都放係男朋友身上 我次次同朋友出街 或者返工 自己一個睇書 呢d時候我都唔會諗起佢 但一完左就會開始又焦慮

唔好將個重心擺晒係佢到 分返6成去家人 朋友 學業 事業到
1 唔會有太多空閒時間掛住佢
2 提醒自己佢唔係你生命既一切->faster recovery